腸胃炎好痛苦呀

星期一痾左一日幾次，之後睇左幾次醫生食左藥

之後幾日係痾少左但keep住肚痛

都痛左5日，痾左少少，點算好